星期四啦 係咪黃店爆買日？

定係我記錯

唔使理，總之日日都係黃店爆買日，罷買藍店日

唔使理 鍾意邊度買就邊度買

每日都是

日日都可以係

聽日係逢星期四既黃店爆買日！
黃色經濟圈，唔可以俾佢停啊！

要好好咁懲罰啲黃屍小店！

光復香港 時代革命

Yes